捉左隻螳螂可以點養

呢排係屋企無野做，咁岩捉到一隻螳螂，有無人可以教下點養大佢

你放過佢啦

人地成家係出面等緊佢開飯架

做咩咁快就反對我

如果放生係咪姐係要掉佢落街

個底放小小水比佢沖涼
跟住有得睇異形Live

試下先

鐵線蟲

比佢咬一嘢
起個朵，出動！

岩岩捉到多隻飛蛾入去

隻螳螂得罪你咩呀放過佢啦

我本來係想殺左佢嫁

屌你行落街放米得，更何況就算你掉佢落街都唔會跌得死，就算有機會死，生存機會都比你困住佢大N倍

米你老母 走撚開啦

屌，睇錯咗 捉咗隻蟑螂可以點養，心諗甲由寔中玩？

捉完唔食 罪大惡極

沖完涼隻天蛾就變左咁樣

小強唔敢捉

人在野咩

你影乜撚

張張相都唔知影乜鳩

你人手畫架 唔知睇到啲乜

你屋企地震呀

定係我隻眼有問題

可能要戴3d眼鏡